硬膠一問(BASKETBALL)

係咪個個篮球高手轉隊都會扮曬野交下波汁下板咁，又射波小好多？過兩場又變回原型